[本土]碌撚教主晚年失節,係咪即係之前怪錯熱狗?

下屆投返熱狗先啱數?

利申:上屆投國師

熱狗
反而覺得有d過份錯怪毒果就真到而家得蘋果日曰揭港共d仆街野俾公眾東方

碌撚柒等於熱狗好？
你呢啲邏輯 唉

根本唔係晚年失節,而係不嬲都有問題
條友最興邊個紅就衝埋去扮支持

但一同國民黨agenda有分別
就立即cut節目,由捧人做健筆秒變垃圾再搵靈童追殺
其實大把人暗示過呢條友有問題

係香港人迷邪教玩blocked user

熱狗就算啦

條友等於病毒咁
最鐘意分裂人
第一次離開社民連個時已經好能憎佢

好撚多 dirty work 熱狗有份做，只係碌撚係主謀，熱狗係幫兇。

系

教主喺東方寫文做節目
條友邊敢得罪馬仔

上海仔囉

毓民同熱狗都係仆街有咩問題？

都係仆街唔駛爭爭

成日話人貞婦晚年失節 歷史在笑
佢咪又係一模九樣

都係恩主論

社民連..人民力量..熱普城... 去到而家
一路走來 始終唔得

清算教教主

熱狗就咪撚提喇
蘋果近排揭露安心偷食，同埋比個平台登廣告寸柒689，等升斗市民有啲娛樂同出下氣，比起東方呢啲藍絲廢老報我覺得蘋果算係咁

相信毓民係出最多反骨仔廢老